大富翁

有冇人鍾意玩？
前排無聊，同啲朋友玩Monopoly嘅大富翁，其實board game嚟講幾好玩，又唔複雜。
不過如果版圖大啲，唔再係10格多啲地都唔錯。

相比Rich4呢啲類似嘅game，好似Monopoly大富翁好玩啲，冇咁多誇張嘢。